［無人講］福建獨立 ！！！南昌站V walk ！！！優品360和你shop！！！

去片！！！

嗰度仲有間福臨
千祈唔好去

南昌 vwalk 360

要人

正確態度

Cls

正

pish

笑到仆街
巴打個樣好似真係好開心

掉5毛

仲有間小福臨 千祈唔好去

正呀依個呀叔 我驚佢間鋪比人搞
btw記者無辜 除咗cctvb

竟然有呢招

南昌A出 閘前 有4黃 2粉 2南亞 月台有3粉

2黃疑似狗

手足跳閘前諗清楚

要跳去b出口果邊，無咩狗又易走

香港人無時無刻都不停進步緊
遇強越強 越戰越勇

VWalk 好多CS 係黃嫁

大家行完vwalk去埋對面商場地下間賣野飲鋪,日日經過都冇生意就執咁
果間野支持反送中嫁,仲貼左pepe係到

呢D真係和理非活動人人可以參與

Pishhhh

Pish

推

咁佢地會更加體諒手足

樓下仲有starbucks 都係美心架！

樓下地鋪 shk office

Source: Agent

岳巴
岳義精神,打狗救人

Tui

呢個啊叔好惡成日路過都見到佢鬧緊人
但係佢真係好有骨氣
一路都好堅持唔賣野俾大陸人

已以現金懲罰

笑死

呢個阿叔好撚堅
有次食燒賣行過有大陸閪係佢檔野到摸下d生果即刻俾佢屌
屌到成條街都望住

加油咁多位 係果到做野唔方便加入
唯有係鋪頭入面叫你地加油

去開又新街都知哩個阿叔好憎大陸人

v walk 對面有間阿翁酒樓
係福建佬富臨開！！

南昌轉場手足小心
海輝道連翔道迴旋處有幾部狗車

留名等睇左膠環保撚出聲

呢張正 佢想紅 佢想更加紅

南昌站大量驚車已到

其實轉咗場去邊？出到去就散左了

成堆狗車

10架狗車 v walk門口！

啱啱輕鬆跨欄走左 大把位跨

佢跳好正想錫佢春袋#jable#lm